未瞓嘅入嚟傾吓計囉（205）

205

250

我帶你坐火箭

come

🤝

Baby I m your only one only one

德弟弟

留個名

獨妹

想唔想聽故仔？

Keekee

識d野

間仔

冇乜點留意佢 所以唔知

借隻耳機比你啦

做咩吖路sir

你有耳屎

同你say 個👋🏿

架！

上ar

想！bedtime stories唔該

架架架

弟弟

MO點温

真心
背撚哂佢
呢科淨背就得

啲歷史多撚到on9

要安全留黎呀 手手

勁撚煩
Lecture2嗰啲史

Real

Bitch

今日過得好嗎？

FA先係屎

想喺連登識女朋友

好呀

普通

小妹迷雲可以嗎

Fa 真係好驚fail

(代post)
係咁嘅，幾年前我係同人展識咗個出我鍾意嘅動漫角色嘅cosplayer
就勾搭左佢
我知道佢又玩cosplay又識跳J pop又做maid cafe
睇落都幾宅
但係佢好被動 都要靠我主動搵佢先肯覆我
加上佢大部份都係女仔fd 都有啲驚驚地
因此我想問吓咁多位巴打嘅意見，因為呢啲女仔真係絕左種，好難搵

唔好怕煩 一定要問人問到自己識做

有無約過佢去街啊？

試水溫先

你港島人我高攀不起

成日都推我個fd
最多都只係係啲動漫event或者maid cafe先見到面

根據經驗，迷雲會飛我

好簡單。
同佢吹水啱嘴形先再諗之後做乜啦 好嗎？

主動應承幫佢做攝

我朋友都有同佢吹開水嘅
但真係好被動

我個friend好耐冇影過相

咁就要主動等佢影返相

我朋友話玩Cosplay仲開心過影相

但係唔記錄低自己辛苦化妝同埋搵服裝好似嘥咗

都係嘅

我想比你溝再飛你

要勸佢就算搵手機影一張都要record每次廢時之後睇返相數過幾多次點知一張相都冇真係嘥咗 同埋撳個制冇成本嘅

浮雲唔飛你就得

猜不透是哪裡出了錯 戀愛的進度有些落後

不了，怕了愛情

都啱

勸佢啦

好！不過我依家去訓先
玩得開心啲喇

堤兄

小塵子

唔開心？

Lm

毒撚著左更毒

夏夏

星期五！！

搭巴士搭到想嘔

想買件屎綠色

你係咪想講軍綠色

鴨屎綠

德！

唔明

成個Post冇哂絲打

小妹在

因為你唔識溝女

中午男人台

廚識貨！

我

好得意

仲有一粒鐘先收工，得返我一個

hea到完場

學野啦

睇緊Youtube

有咩問題問我

去完鈴鹿玩卡丁車
係咁俾個香港後生仔撞鳩我 屌

唉 悶

我又唔記得左呀！！！

上英文堂好悶

無人會忘記你

德伯

講得好

讚我

維尼好可愛

叻

帝

係叻阿

Me is good
You is good two

都係樓豬好

畢仔比掌聲自己未

德仔好蠢我就唔同啦

呢個我手頭上無資料

I are good

樓豬叻咗好多

Agger
Sky are beauty today

我已經唔再同你站同一條陣線
我入左反譚聯盟

訓一訓個覺又叻左

我係反譚召集人黎架！
我係管理員！

真之前一定係因為唔訓教先會自爆

再訓會唔會再叻d

網上看見一篇文章說 情侶分手後若相處依然
代表 已是沒有愛意 或者 愛意從沒有改變

叻起上黎我自己都驚驚豬

可能會直接唔醒最叻

Stop it face the fact

路ching識聽 比個正評你

仲有25分鐘呀

柔柔你今日叻左未

咁唔好咁叻了

比定啲掌聲你先

沉睡中的主角怎會怕寂寞？

好肚餓！

人本來就寂寞的

間間

我訓左兩個鐘下午教叻過晒你地全部人

咁樣可能會舒服啲

今日你最叻！

我現在痛苦

勁

佢已成為過客

Why do you think that learning English is boring？

想搵第二個忘記她

Because I want to up LIHKG

放低佢先啦 同多啲女傾計又得

但我卻更覺得適用於形容情侶分手以後從沒有再見

Then go to the World Platform la

不過咁急搵過第二個又有機會有相似下場都係睇定先好

就黎有得食

唔想再拍拖了，只想搵個人陪

想搵個水泡

希望唔好太遲

Agree
Lihkg is good for your health

睇你叻唔叻

自己唔好沉就得

咁就大獲

我好易沉水泡的

抖返半年先啦

你訓咗教架嘛

有無事

今晚去睇joker

驚唔驚

IT2都味驚

心情唔好 唔想食嘢

食siusiu la

Fk hate him

又開始了

佢係都要我隔一陣先應佢 佢先會緊張
死犯賤

你話係咪犯賤到
我宜家直頭想熄左data

嚇下佢 不過小心大男人惱羞

我熄data得返一個tick 佢就會問我係邊

唞一陣應該會冇事掛

有冇訓低抖下

正呀同事聽朝又幫我拍卡，可以返9:30

十個負皮係咩事

而家係條街到等緊車

近排作息時間唔定?

有冇得靠住牆 咁樣會舒服啲

可能係 加上今日早餐同午餐隔太耐時間先食

冇呀 啱啱坐咗一陣好啲嘅 但係起身行路又開始痛返

頭先先話心情好想食嘢

食我

女人係善變的

真
如果你頭先食咗嘢親心情好嗰陣你話而家幾好

Halo飯飯

最心性唔好ge係佢諗嗰啲嘢全部都俾我睇穿 life is so really on9

Hello廚廚

點解可以有10個負皮

我長期病患，調左生理時鐘好好多

幫人補完習
爽賺

正皮1 here

快啲翻去抖下
再頂唔順就真係要去睇醫生

miss u2222

P牌仔冇得幫肚毛兄 @無公

搭緊車 好在有位坐可以休息下
好

我都係

Who

如果有胃口就翻到去食d嘢

邊到

食左野未ar?

無公=肚毛
冇記錯的話

料料

個post

好橙 係咪因為飲左慘汁

Idk

韓燒ing

咦 我都係喎

燒乜

油油

燒德仔食

收工仲要等人

一陣約左個連登巴去食野

未食 要番工

放幾點ar

我諗大家都係咁on9
人生先會多樂趣

我都想知

時仔！！！！！！！！！

可能係陳彥琳留比我地既最後一首歌

畢仔

一個人去影咩

我同佢都係on99架la

10

樓主冇人鐘意既原因

加油

好多連豬喺街

好多負評

數字嘅嘢嘢如浮雲

啲數字好靚仔？

好似你咁

多謝廚廚支持

唔使客氣

！！！！！！！！！

岩岩撚左佢一獲

想聽

join

好攰呀 feel到病發了

我好似發燒

今晚早啲瞓

唉希望星期日前會好返晒

有冇食藥？

未返屋企我望住架車係我面前走
要等多25分鐘先有第二架車

返到去快啲瞓覺

真係要feel到wing wing地

我係好似著左件嬲
跟住局到自己就嚟病

我等左30分鐘 眼白白望住架爆左既巴士飛站

話說你係咪金牛定係天蠍座
啱啱睇到啲嘢

唔係

有人話呢個星期呢兩個會比較容易病

鼻涕b番黎未

我眼白白望住第二架爆左既巴士飛站

眼淚b就快出黎

唔叫我食飯

咪係

個頭好唔舒服但係仲未去沖涼
跟住又唔想應佢機

唉好想喊話說已經喊緊

沖完涼又要等乾

我覺得自己個頭好油 好唔舒服

做咩

hey hey

乞你 呢個無起角

直落甜品

芒西

我諗無11點半都返唔到屋企
仲要行/轉車等車

大大力乞你 （傳染比你）

我既心理陰影面積唔知幾大

做咩舉杯

Welcome back

睇完戲

1234567

可愛既熊仔出現了！

89101112131415

我想見你

廚廚

我行緊番屋企 應該11點前
傳染咗星期一又可以sickleave

餃餃寶貝

食飯唔叫

差啲見到

Sorly囉
下次！！！！

真的嗎！？

真的

嗚
最衰德仔

時仔啊

我去左食糖水！

真

我返到屋企附近都買左糖水返屋企食

廚廚
攬返先

下次！ 好

好唔好睇

呀

好！ 約定你！

好！

下次

攬攬！

ho

終於沖完涼洗好頭

Errrrr ok la
可以唔洗睇

係時間進入推post嘅直路

星期五晚無人

啲人出左去人鏈姐

塵仔

邊套？

咁可以返屋企了

返屋企ya

雙子

我都睇左雙子 我覺得好伏

聽日食唔食嘢？

你又睇邊套？

好靜

架架～

早你個晨

hello

晚你個安

花哥

定仔

又心情差了 真係突然而來

做緊咩

你好乖咁坐定定當值喎

諗到啲乜

覆你

等緊位

好眼訓又未沖涼未做野之你問我答

咁你做緊咩

你做緊啲咩

聽歌

芒西ing

食開邊間

Eat芒西

聽邊首

Senorita
岩岩new rules

有冇出浴照睇

怎怎

I love it when u call me~~

又發病？

唔可以變成人台

好愉快咁喎你

態態

明明你最想

終於見到你第一句唔係叫我靚絲

個心up住咁

應該係因為見到你

靚女絲打

靚絲

我今晚又病發
跟住我而家唔知點解忍住手唔應佢
佢話佢又係公司wo 唔想應

問佢幾時放工

幫你打針

我每日都好愉快

why

一齊跨欄ok?

有無想念我

錯覺

joker

你估下

花

佢冇咁快返屋企

臭唔臭

警警

怕左一下醜
但諗諗 就知冇可能 太重輻射了

我有流感

幻覺

教我點樣可以好似你咁吧

你係咪襲警？

被人帶帽都唔覺

打狗

一聽呢首歌就諗起香港

好臭

現今嘅男女成日派帽

我真係見到你特別開心架

因為我見到你

想整暈你 送比魚b享用

咁我自己暈

正評

等我幫你

Sick eat

All i have is negative thoughts

你男朋友今次有對手了

屌

而家啲人拍拖都唔會諗長久 唔被人綠已經算汁到

搵日係咪要約出黎一齊食先岩

懷疑 貓耳熊仔餅 呢個wc唔係本人
有冇人和議

冇人理你

啱啱睇完電影我返嚟啦

不解釋

咩喎～

埋仔

間間～

你醉啦 唔好飲咁多啦

佢地bot嚟

我都無飲酒
我不知幾清醒

我好似就行番出嚟咁 係咪假象來

Ummm 唔係好明

唔是 講得出應該真

睇咩黎？？

唔睇ac名以為你係蛋蛋

啊
咁唔好咩？

Joker姐

被bot杯了



佢幾時都係咁㗎唔會變

行條直線比我睇下先啦

今日見左佢 我同佢同一伙

唔知自己諗咩添

波動期

佢而家你見到嗰個已經係清醒咗個樣

Ohh 我都睇左了

靚女點臭都係香

啲芒果唔靚

想知醉左係點

咩野啊你兩個

係嘅先兩個幾禮拜

跑到直線

感謝塵塵善心打破零回覆

我都唔知

要聞嗎

真
不過算

Sor冇嘢了

我唔會醉

同一伙係咩意思要夾埋欺凌毒毒了麼？

熊仔攬

真
因為醉咗等於清醒

要點睇？

同一伙姐係都係愛你地的
熊仔愛哂依度既人

I used to think that my life was a tragedy but now I realise, it’s a comedy

可能係要睇啲顏色

有時清醒才時錯誤的開始

好衰

有排你慢慢波動

好又無人珍惜
新鮮感大哂

佐佐

咁你又啱
寧願一世醉落去

姐姐都睇完

正
跳舞真係丁到出汁

係喎真係冇醉喎

索緊你個username

嘻嘻

好好睇呀

我清醒架！

錯左一個字

香唔香

熊熊

等阿姐我揀個靚芒果比你

依個真 迷迷糊糊咁

呢個巧淺色

又一名大愛寶寶
見蛋蛋咁西利有神快拜

我不需要也不重要

熊仔攬
乖乖

拍完joker真係好易變痴線

乖

kitty個晚真係鬧得我好岩

咁可以一直當值了

你要唔要睇我跳？

真 我好乖

點解呀

做一個傻子多麼好

香到出汁

我盡量～

代表唔夠熟唔夠甜？

大愛熊姐真係好

人就係甘仆街 又想拍拖 拍到又想起雙飛

真 好多拍完戲會抑鬱

只需要你輕輕一個擁抱..

Ann姐

通常係！

有無佢跳得咁有型先

係佢哋仆街。

佐佐～

因為我無讀書

太入戲
我睇完都懷疑人生

點解要咁蠢呀佢

做咩咁樣
今晚傻左

唉

我係翩翩起舞

咁唔好咩

出軌落地獄

就算不留下什麼也無所謂

沖完涼慢慢當

開心仔

大家幾耐剪一次頭髮？

想咸了

睇黎係要唔熟唔食先得

懷疑人生 懷疑香港

好耐先一次
開叉就剪

落一百次都唔夠還被另一半

等奇仔煮

咁即係柒 不了

chi lun sin city

驚驚地蛋蛋係咪比左咩藥你食

對你好 無人稀罕我好

岩呀！！！！
意圖出軌都係

你好bad呀佑佑

可以

沖左啦
不過我月尾當唔到值

身心出軌都好仆街
仲要屈你有問題仲衰

乖乖～ 你隻手圖我save低左

無啊 我好正常！

你啲頭髮長到邊度？

同一個問題講完又無左一回事，好唔開心

爸爸

是愛情說謊
它帶妳來 騙我說 渴望的有可能有希望

即刻分手

唉 我屌

番屋企就沖左涼 好乖喎
旅行丫嘛我記得的

我琴日見到mark and Spencer london有成熟大芒果

一係你快跳

痴女mode

總之唔對另一半忠誠就係仆街

係傻女mode

唔好成日丁ok?

唔准自殺

係咪發生左咩事 需要人攬攬

版主你好有見地

宜家啱啱及胸

long d完 又係另一個難關

瘋狗

想睇

你有冇空睇？

抱抱

牙濛豬

空就有 胸就有少少

唔好成日讚我啦 會hill cheung

對愛情有希望 攰了

我發覺我哋幾似

跳緊

多謝關心 我仲要睇林奠幾時返大灣區

我最乖
係啊～ 到時我屙屎果陣會上黎架啦

付出但換來背叛

今日拎左連豬面具

張祝山？

首首到心到肺

又幾好睇喎衰鬼

間唔中轉下屎大奧

塵仔好衰

原因？

睇我對胸？

無啊

冷淡都係

好有見地

有冇粉嶺

絲打好warm

我整㗎

好攰

早沖涼可獲得稱讚
今日熊本落好大雨

會上腦

千其唔好諗多
髮型姐

今日見到你

人生重有好多希望 不過近排香港人係攰啲

如果巴打有興趣啲

好想喊牙

仲未爆

好耶
咁你有無淋濕

令人捉不到摸不透
好識玩架呢～

你好靚女

我係巴呀

我一早上哂腦啦

pm小弟

喊喇 喊出黎係會舒服啲

獨獨！

最鍾意睇巴打啲肌肉

管我 我明

等等等

好普通 長髮

梗係啦
幾時都保持新鮮感

耶 好衰架

真呀

你可以影多幾張比我

琴日張手圖重唔夠丁

付出一切但對方不屑

我今日著得令五令？

喵喵 我地都咁慢

長髮正呀

你都好型

咩慢？

楚楚！我咁慢等埋你

你返咗屋企未呀bb

deedee

濕哂痴線好彩腳未臭

唔著仲令

得一想二 你洩喇

跑得慢

多謝曬！！！
快啲返黎啦

其實
佢哋知唔知呢一切唔係必然？

誰人為愛情劃穿這對手

沖埋涼了

點少得成班黑警

濛sir

sexy？

付出一切一場空 一場背叛

咁返到去有無即刻沖涼
無變巢皮腳啊嘛

番緊黎 時速一秒

我最乖架

在極痛之餘 戒不掉哀愁

我都好想，因為好有吸引力，我平日都會周街昅長髮女
不過我都短髮咗十幾年，好難留長嗚呀，長髮又熱啲呢，再加上我唔想扎起頭髮⋯⋯
唉，我又想去剪頭髮啦

勇新手在不在

平日番學 weekend發夢 時間唔多夠

等我都學下先
你覺得咩風格岩我轉下

下 咁都得

係
繼續跑下

等 寂寞到夜深

早啲瞓啊知無

我都想知呀辣婆！

want touch

睇表現喇

冬天留啦

係喎！佢喺邊！

好精神下

Ummmmm
大男人風格？

係

幫我搵佢

係呀

不過我要起身溫書 唔跑了

好想搵人叫春天

黎緊仲要考試

咁嘅

天光點算？

打返個丁先

牙

咁我等埋你先再跑

考緊了

Come

春天

佐兄

巴打讀中學定係大專?

今日如何

我都好懶冇沖 九點幾番到去 十一點先沖
浸左溫泉 對腳滑一滑唔識巢了

我中學月尾先考

全程直播咪得

嗚嗚

佢又話7點幾會上水嘅

連豬真係好得意

天光就我拚命去生存 夜晚繼續等

中學

貓仔你好

諗住你黎打

你bad 咁遲沖
我都想浸溫泉

路清

好 做其他野好冇 唔中意跑步

好想死（不會死）

早晨

咁搶手架咩佢

楚仔你好

牙貓我可唔可以質你一拳？

佢地遲早會有天收

咁我地燒肉

人生好難